「經典」86年世界盃，球皇之誕生！

再溫故知新，足球就係成王敗寇嘅運動

👋🏿⚽️！！！
GOAL!!!

鬼啦 c朗小組賽第三都係球王啦 關乜事

呀朗國家隊有盃
小花！？

呀朗仲有內力添

個個都唔睇條片

這部影片含有FIFA的版權內容，版權擁有者已經因為版權因素封鎖此影片。
有乜好睇

證明賤種好驚

迷朗主席

迷朗大將軍